其實漫威雷神夠唔夠路飛打

如題

雷神識霸氣？

有霸氣又點

唔夠 正如空島個雷神一樣

夠

你點知